有冇發覺港獨喺連登逐漸變成假膠討論？

五毛既其中一個目的就係咁，一係膠化你，一係質疑你可能性

港獨不嬲膠